金利豐朱太「揸莊股」達46隻 年內多隻暴力斬倉跌

有揸1557既巴打睇路啦